人民日報—「中華民國」就是台獨，沒有討論空間

支那共狗連台灣都未去過學咩人講台灣係你

人民日報—台灣人就是中國人，所以台灣是中國的，新加坡也一樣

人民日報：只有一國兩制 台灣才能發大財